曼聯官宣萬比沙卡加盟

真係簽到世界級球王,丁死人

普巴 - 世界盃球皇
雲比沙卡 - 樓主話世界級球皇
拉車福 - 英格蘭球皇

前中後 3大球皇

好抵。。。

仲有 美洲盃球王 同智利球王山齊士

仲有59個人未簽

曼連返黎了...

香港譯名係雲比沙卡，樓主五毛。

又簽力架。

樓豬大陸仔黎

大陸仔先反曼聯

咁多強援加盟，下季重奪英超 歐霸杯 又一年三冠王

呢樣真
好人好者點會唔捧曼聯

系

貢夜都唔訓 準備放針放邊條巴士線

我磨緊針

老女人先磨針

Ddg -西班牙第一門將
白lin-瑞典足球先生
山神-全能王，音樂家，演員
黑lin-英撚美斯

牙ben 71有咩部署

Jones 英格蘭巴里斯
Smalling 新史譚
Young 青春+萬能
Shaw 上季曼聯最佳球員

仲未知死
又多隻力架

黑人聯 打死人